[生理學] 到底鄭若驊對波係真係咁大，定係入面全部都係肥膏黎？

真係世紀難題
乳牛驊我睇佢都應該有E
好撚想屌拎佢對波去渣牛奶

救自己老母

波有撚用
佢都更年期
屌兩個鐘都唔會有水出
加KY 乳交都嫌皺紋多啦

我屌埋您果份

大把前線絲揀啦
大波驊做肉便器就差唔多

我都唔知大波有有有有有有幾大

應該唔止E 我覺得G都黎緊

肯撚定唔只e

僭建
講緊佢間屋

不誠實使用電腦

是但啦

好似董卓d肥膏咁可以燒幾日

波=脂肪=肥膏

真。脂肪波
利申：唔好問我點解知.....

你點知的

太誠實使用電腦

cls 拉

呢個po好撚核突

拉你老母
推
自私精諗住一個人獨佔驊驊？

Sor 但係乳房本身就係脂肪組成 我係咪認真左

我都係咁諗...
屌做乜近排咁撚多驅風post